劉兆佳： 政府已就去年初選警告 不會就香港政治空間收窄

！🥱🥱🥱🥱